# ProyectoFinal

## Introducción a la computación

## Cálculo de Triángulos JavaScript, CSS, HTML

**Sergio Ramírez (ID: 00361145)**
**Primer Semestre, Lic. Ingeniería en Sistemas**
**Introducción a la computación**
**Profesor: Omar Pérez Miranda**
